覺唔覺呢個台妹有啲似周支愚...

是

Gay

非

台仔

咁又太誇張

印狗愈黎愈痴線

米老屈

你條bisexual咪侮辱子瑜好冇尊重啦

是有D似

台仔嚟

台仔黎

男人

唔似男人黎的

未食藥？

宜家嘅支愚真係麻麻

車 憑哩d就想引我哋笑 我哋就係笑唔出

對眼好似

唔覺

米基拉

整容整到走晒樣